幾時可以趕走哂啲南亞仔

如題

屌你啦

不如你走先